同事今日結婚，我冇去到，未畀人情，後補得唔得？

下次再搞先比

如果係你，有錢收 你會唔會收？

冇去洗乜俾

痴撚線，你啲錢腥嫁？

但通唔去都要回返禮

我驚人地個傳統意頭野姐

佢派請帖請你 你冇去收禮
仲有得收回禮咩玩法
咁計法佢爭你個餐都未請
留返下次再請？

年年有今日

咁你啱

但佢請帖有10蚊 算唔算收左佢禮

利申：我真係唔識呢d野

咪扮唔識唔知呢d 照返平時咁
你冇去有紀錄 佢都唔會夠疆問你拎
正常跟本唔洗俾

我只係過意唔去姐，同佢都有計傾既~~~